人來人往真係神曲

啲詞句句入肉

神詞同神曲都唔識分

何不將這雙手放進心裡

擁不擁有也會記住誰

閉起雙眼你最掛念誰

香港係咁㗎啦 笑死

快不快樂留在心底裡

不來也不去迷表示不同意

true

bass好正

葡萄成熟時 冇一句唔正

你說你男友有事忙是借口
究竟係 條女個男朋友偷食 定 條女借啲咦姣緊男主角

愛若難以放進手裡
何不將這雙手放進心裡
呢句真係我最鍾意嘅一句歌詞
嗰種得唔到嘅愛就將呢份愛擺喺心入面嘅感覺

why not both